【最新】林鄭月娥：逃犯條例修訂草案已壽終正寢

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥承認，政府在逃犯條例修訂工作完全失敗，有關修訂已壽終正寢。

林鄭月娥出席行政會議前會見傳媒，承認近期的社會矛盾、紛爭、不安、憤怒，都是政府因提出修訂逃犯條例而引起，修例工作是完全失敗。

林鄭月娥又說，市民現時對特區政府的信任脆弱，質疑特區政府會否在今屆立法會重啟逃犯條例修訂，她表明，有關修訂已壽終正寢，the bill is dead。

講句壽終正寢就想算？仲有堆藍白衫黑社會未處理喎

壽終正寢 真係言語偽術

佢唔識講「徹回」